係女人堆中返工真係想屎

之之侵侵講野，咬耳仔，但又冇啦啦大聲同笑
係人都知你講緊壞話啦
又要講又要咬耳仔

同意

尤其係班三十歲以上啲老女人

我係某地產公司做都係女多男少